(黑店)大家千其唔好去森記手機維修

事源我手機後面個玻璃裂左,諗住搵間信譽好少少既手機鋪整
跟住就搵到一間叫森記維修既鋪頭
見d人講佢價錢ok,手勢又好似唔錯咪去整
點知去到比佢整,個玻璃係整好左
點知隔離就多左一條半cm長既劃痕
擺明就係佢整果時刮花左
佢仲可以屈返我轉頭係我自己整花
而家個情況仲衰過未整之前
睇落仲嚴重左
本身只係小問題，而家比佢咁搞一搞
部機仲肉酸過之前
都唔知點整走條痕
條友幫人整野又求求其其
整花人部機又係度推卸責任
仲話係老店 根本就名不符實
真心希望間野快d執粒唔好再出來害人
想睇圖既可以tg我
有整前同整後既相

btw之前仲有人鬧過條友賣翻版
真心唔好再幫襯佢

頭香

不嬲去原廠整

冇換你野都偷笑

唔識up圖？

你要俾圖人睇仲要人tg你

原廠整要洗機

後玻璃唔係二叔就係罪犯

推

成日搵佢整機，你講肥定瘦果個幫你整

機背花駛整，當睇唔到，用多陣換部新

瘦
條友真係好cheap
幫人整機果時好求其
跌跌撞撞咁拎部機
放部機係上面整時
報紙都唔鋪一張
總之個態度完全係冇心做生意
到整到你部機果時 唔係第一時間道歉同諗辦法解決
而係將個問題推落去個客人度
屈佢係自己整到 唔關自己事
你話呢d人邊係做生意架
之前仲要賣翻版
跟本快d執左去仲好
除非你嫌自己部機靚得濟想比人整衰d
如果唔係都強烈建議你唔好再攞去果度整

我睇佢FB 一年前5月有條友同你一樣情況
有前科喎

見到報紙都唔鋪一張，跌跌撞撞咁都唔拎返部機唔比佢整，
你都一樣on99